區選只係代表我地係有良知既人 無實質對中共破壞

區選只係代表我地係有良知既人 無實質對中共破壞

有活動盡情出招吧

推！！